星期二一定要搞到香港經濟全面跪低

前幾日地鐵可以夠膽死全面停
搞到幾多人返唔到屋企呀
跟住又話戎嚴又禁宵令
所以星期二一定要比啲顏色佢睇
最好西鐵東鐵都停埋
一定要團結 咁先比到政府壓力
同埋引起外國關注

手足們 我地就成功了

講得好

今次掂啦 有晒民意

今日係車入面望港鐵啲站根本完好無缺，扮閪哂野停站唔比人走。

搵藍屍助攻排隊啦

香港人唔係返工下嘛政府搞到咁！
唔好再做奴隸了

緊係啦

黨鐵係留返星期二比你班奴隸返工，而唔係比你地黎抗爭架！

今日落大雨，兩區爆多人上街， 民意已經完全歸邊。唔需要再搞靚靚畫面遊行啦～港島區好多手足中招。
趁依幾日，18區開花! 贏! 只有贏先救得返運動以來被捕既義士!
五大訴求
缺一不可

G持

返工？不了

東隧、紅隧、西隧九龍入口、大埔廣福油站
觀塘道大搜捕，搵間餐廳坐陣先啦

要聽林鄭話 留係屋企大家

推

聽日一撚定要夜晚18區開花

【地方的手足需要進化】麻煩大家入黎溫下書，睇下烏克蘭係E個時候做左D咩

0分重作 和理非終極回歸等法案過
天跌落黎都法案過左再講

遊行冇用架啦 大家要合作呀！迫埋藍絲罷工！